洗頭水及護髮素疑問

本人頭髮偏硬,好易出頭油,洗完頭訓一晚已經冇哂彈性, 較濕天氣下仲會吹極都吹唔好個頭 搞到睇落好偏 想請教下邊隻洗頭水同護髮素適合我?